巴禾感謝皇馬慰問 這是高尚的舉動

上週，曼城官方宣佈門將巴禾跟腱斷裂，這將導致智利門將需要長期養傷。消息傳出後，巴禾老東家巴塞的死敵皇馬向智利門將發來了慰問信，巴禾發推表達了感謝。

巴禾在個人Twitter上展示了皇馬這封慰問信，信中寫道：「以全體皇馬同仁，尤其是我們的主席佩雷斯-皮里斯的名義，我們祝願您盡快康復。」

「我們對於發生的一切深表遺憾，傷病是足球最艱難的一部分，但是我們相信以您的職業精神，傷病將會很快得到康復，相信您能夠繼續為球迷們帶來歡樂。衷心地祝福您！」

對此，巴禾十分感激，回覆道：「感謝來自皇馬的慰問，這是多麼高尚的舉動，這樣的行為能讓足球變得更加美好，擁抱你們！」

尤其是我們的主席佩雷斯-皮里斯的名義
真人同會員都咁屈機

相信您能夠繼續為球迷們帶來歡樂。衷心地祝福您！

引人笑

人生唯一污點就係幫過25粒

幫佢老母就真

樓上25到仆街

係 好25

廣告係咪痴線